澳洲國歌係唔係全世界最和平既國歌？？

Australians all let us rejoice,
For we are young and free;
We've golden soil and wealth for toil,
Our home is girt by sea;
Our land abounds in nature's gifts
Of beauty rich and rare;
In history's page, let every stage
Advance Australia Fair.
In joyful strains then let us sing,
Advance Australia Fair.

澳洲人讓我們歡笑吧，
我們自由與年輕；
沃土多產，供人拓墾，
大洋圍繞全境；
遍地富含稀世資源，
處處豐饒美景；
讓歷代累積的步伐，
使美麗的澳洲前進。
讓我們齊聲歡唱道，
前進 , 澳大利亞。

Beneath our radiant Southern Cross,
We'll toil with hearts and hands;
To make this Commonwealth of ours
Renowned of all the lands;
For those who've come across the seas
We've boundless plains to share;
With courage let us all combine
To Advance Australia Fair.
In joyful strains then let us sing,
Advance Australia Fair.

耀眼的南十字星下，
我們並肩打拚，
為了使我們的聯邦，
舉世皆聞其名；
這裏有無窮的原野，
給遠來的移民；
讓我們勇敢地聯手，
使美麗的澳洲前進。
讓我們齊聲歡唱道，
前進 , 澳大利亞 。

最暴力應該係中國

其實馬賽曲都可能係

god defend new zealand係連個旋律都和平埋一份